關於飛天南，我地可以做的是。。。

祝福你，在每一日裡，永遠多彩多之

發夢拔佢候